(理性討論) 住圍村係咪大哂?

流浪狗擋馬路真係唔岩喎
仲要有人話係"放養"
唔少村外人,甚至郵差都比狗咬
住圍村真係大哂